
Еще на улице мы встретимся с тобой
Я не скажу ни слова, взяв тебя за плечи
Признайся, тебе холодно ходить одной
Ты знаешь, можно лучше провести субботний вечер
Вот перед нашими глазами есть шикарный дом
Было бы здорово с тобой туда проникнуть
Переглянувшись, я увидел огонек в твоих глазах
Ты точно прочитала мои мысли
Охрана палит: «Молодые люди, вы к кому?»
Но я охрану четко развожу на пальцы
Мы едем в лифте, целуемся, уже в плену
Тебе недолго до блаженства обещаю
Я взламываю дверь, кого-то дома нет
И этим вечером, как видимо, не будет
Когда мы в комнате, я снова запираю дверь
Надеюсь, что хозяева квартиры не осудят
Ночь, это наша ночь, только наша ночь.
Ночь, это наша ночь, только наша ночь.
Я с нетерпением тебя бросаю на кровать
Я знаю девочка, ты любишь эту силу
Губами нежно начинаю тебя раздевать
И лишь тебя одну могу любить красиво
Ты любишь мускулы и клеточки на животе
Я обожаю твою стройную фигуру
Мы можем нагло этой ночью быть на высоте
Я глажу твое тело и держу тебя за руку
Ты чуть закусываешь губы, чуть наверх глаза
Я чуть пониже отпускаюсь, чуть поглубже
Скажи мне всё, что ты хотела до сих пор сказать
Чтобы не было сложно говорить об этом позже
Ведь ты моя, я только твой, а ты моя сейчас
Мы можем до утра принадлежать друг другу
И то, что ты уже не вспомнишь с утра обо мне
Не важно, до утра еще минуты, минуты
Ночь, это наша ночь, только наша ночь.
Ночь, это наша ночь, только наша ночь.
